中方敦促美方停止對中国政治迫害

在北京，外交部敦促美方停止對中國記者的政治迫害和打壓，否則中方必將採取堅決對等措施，維護中方媒體記者的正當合法權益，

外交部在例行記者會上，被問到在美國的中國記者簽證問題。發言人汪文斌表示，在上星期，部分中國記者接獲美方通知，美方批准簽證有效期延長至本月4日，實際有效期延長不足一星期，部分甚至只有3日，他們需要立即再次提出簽證延期申請，部分人至今仍未得到美方明確批准答覆，美方更表示，部分記者延期申請期間，不得從事採訪報道活動。

汪文斌強調，關於中美媒體領域發生的事情，是非曲直，一清二楚。

拜登當選，簽證立即延長4年

禁人地美國網上公司幾十年，真係笑而不語。
上年禁埋美國記者，稀土，突然停人地農產品入口，多到都分唔清邊個迫害邊個，仲未計強搶人知識產權